依家已經唔係一個獨立調查委員會可以解決

我相信我地睇到嘅新聞只係冰山一角，我認為所有有份參與同示威有關工作嘅警務人員應立即停職，再由獨立調查委員會就每一個個案進行詳細嘅刑事調查

推！

根本告黑警黎講 要用有罪推定
要佢地證明返自己無罪
當然 誣告嘅罪則都要相對提高